有人話香港生活難, 我話非洲生存難

咁其他國家呢?
利申: 食完野

即刻駁嘴

通街都係處wo ching

宜家唔係啦 因為啱啱我食晒

fbi

我話 百事有可樂